番大陸dup骨 邊度換人仔低

想換幾舊水 係咪過左關一出果度換低

好似係

關口唱一定最貴